基督教都有投胎，上咗天堂可以選擇返人間，但因為風險太大，極少人會咁做

聽朋友講，上咗天堂可以申請返人間，但一有咩行差踏錯隨時落地獄，再加上天堂咁多野玩，無人夠膽博

Reference?

聽朋友講，所以無

如果重返人間但見唔翻想見既人，又有乜意義

即係鳩噏

未來科技進步 玩遊戲都可以模擬天堂模擬地獄實境

印象中耶經話係末日全人類 (包括死撚咗嗰啲) 一齊審判，Pass 嘅去新天新地，Fail 嘅同撒但 + 日月星辰一齊落火坑

咁點會有得去返人間

不過亦聽聞有人相信喺末日前，有啲人死後可以去「樂園」(暫存地) 休息

老實乖巧地從錢包拿出你的十一奉獻
生活的事就由耶穌引路